有冇人睇左哩個review

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

唔知review左啲乜，睇到最尾大叫
下，完咗啦？